咖哩d英文真好!goodest english!

玩攝影，學英文。

左碌右碌下竟然見到咖哩玉照

夠100 like 開相

謝推post

我已經知道你唔係canon 個黃耀華

哩個post嘅 #2 #3 #6 #7 comment去左邊

之前已經自爆過

[好難面對]外國朋友都讚Canon作品great color

果個死中坑黎，咖哩真人不知幾後生 仲幾靚仔

靚仔

無咩人對你有興趣

你數數你負皮 po 先

唔準咁講大師

跟咖哩學英文 可以食菜街賓賓印印

無咩人對佢有興趣
咁張相我自己珍藏笑

笑下佢個kai 樣

真心對呢個煩膠無咩興趣